【港女 MMA 】疑不滿男友 港女化身街頭霸王狂毆

情侶之間有爭執，外人很多時都很難介入或辨明對錯，不過，大家應該時刻緊記，吵架歸吵架，應盡量控制自己的情緒，避免出手打人，特別是在公眾場合的時候。最近就有一名港女疑似對男友有不滿，竟於街頭暴打對方，引起網民熱議。

從網上流傳的影片可見，事件發生於銅鑼灣百達中心地下大堂，當時一名灰色背心，配下黑色長裙的少女，不停向一名穿上短袖上衣的男子揮拳，而且多次瞄準對方的頭部要害位置，男方則一直默默捱打，只是嘗試捉緊女友的手制止對方，沒有還擊。

最後被打的男子步出大廈大堂，打人的女子沒有跟上，影片亦未有交代結果就此結束。

事後不少網民都批評涉事女子不應該打人，亦有人從其進攻套路推測，她應該有一定的習武底子，另外，也有網民指出香港男子經常被女生打，慨嘆男女不平等。

香港已死，女權當道

最尾用咬咬功

好想同佢瘋狂MMA

罵戰正式開始

繼續 唔好停

我都想比女女咬

條女ok

打我啦
我唔擋

呢d真係我驚忍唔到手，還拖再姦𨳊埋佢

好正

食唔住條女就係咁架啦

旁白好好

傳說中既女拳主義
依個年頭都係做毒撚好

勞資